雲格你傷我心

雲格你使我再下沉